溫緊書,有無人可以入黎吹下水

好多野溫

考咩？

無

大學FINAL

溫咩

幾時考？

溫緊 regressions

下星期一開始,6科

6科咁變態
有冇一日內要考兩科

無咁又,三科連3日就有

我今日開始連考3日

唔想再溫

送你一首歌,溫晒未?

我都唔想溫

今日考完
聽日又考
仲有６份ppt未睇

我一科有11個PPT,痴撚線

我8科，有2科有15個ppt

你讀咩科?

溫完就訓左啦, 聽日考朝9

好眼訓

唔想f呀

溫書就咪上連登啦
利申溫緊書

溫成點

唔係太ok